# Домашняя работа №1 по дисциплине _"Основы промышленного программирования"_

Квадратную матрицу 12x12 заполнить случайными числами из диапазона [-5.. 17], вывести ее на экран.

* Найти строку матрицы с максимальным произведением отличных от нуля элементов.
* Замените отрицательные элементы их квадратами и упорядочьте каждую строку по убыванию.
* Найдите номер максимального элемента среди элементов матрицы, выделенных чёрным цветом (матрица квадратная).

![matrix](matrix.png "Matrix")
